公司就黎要玩交換禮物，希望大家可以幫襯黃店

就算買伏定唔伏嘅禮物 都一定要買黃店 好唔好？

送豬嘴

好好珍惜呀
豬嘴好珍貴架

Push

amazon black friday
電動牙刷都係240$

推推推

你都算有良心
我買電動牙刷補充裝

推

冰鮮雞

以為入嚟會見到黃店嘅list

+1

想買假鳩
邊到有黃店?

我係黃人